Pedo Häidbek kaibas kohto een, et Gottlib Heidorw ei olle temmäle nied aja rodjed ärrä andno mis temmäl 1870 süggisi kohto man om ärrä lubbano anda ehk Pedo kätte tuwwa neid rtodjed om 72 tükki olno mis wöölmünder Fritz Solnask ülle om kaeno.
Gottli Heidorw üttel, et temmä ei olle selle perräst rodjed ärrä winod et Pedo Kübbärä rahha 75 kop ärrä ei olle masno Kohhus om sel körraö 50 kop arwano ja ka wanna wöörsüllised ei olle ka ärrä parrantado olno Kübbär ja Lintsid om Gotl sel körral wasto wõtno mis Pedo Häidbekki 7me aastane poig ärrä olli warastano.
Kohhus mõistis et Gottli Heidow peab masma eggä ütte rodja eest 3 kop, kokko 2 Rubla 16 kop säält arwates kübbärä rahha mahha 50 kop wanna wöörsälitse eest et parrantedo ei olle 25 kop ja se ülle jäno rahha 1 R 25 kop peab Gottli Heidow weel Pedo Heidbekkil ärrä masma.
29 Nowembril peab masseto ollema.
